比個仆街家姐用緊我部電腦

我之前啲av瀏覽記錄應該比佢見到哂 用紙巾放起個滑鼠上面先用 仲要比面色我睇

屌埋佢

近親相姦

咁唔小心吖

送套keyboard+mouse俾佢

不了

死八婆同我講一陣一陣 仲要等你book機票book酒店

下次睇啲屌家姐嘅 嚇鳩死佢

你係咪我細佬

你個變態仔我都未鬧你
仲上網唱我？

相認

自宅佔據

用下會死呀？

有無家姐圖

家姐屌細佬